是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正

羅宋湯配麵？

我食地道館沙牛麵, 腸仔旦多士

熱袖子蜜 34蚊 外賣

美

其實都

沙嗲牛肉羅宋湯通粉

豐富

下，有得咁叫咩紅茶．？

冇返工=瑞士
有返工=紅茶

地道館當年有一個沙牛雞排麵係早餐嚟
勁好食
之後去食就無鬼左唔知依加有番未

你個仔呢？拎咗去保良局？